TVB啲植入式廣告真係越嚟越招積

邊間？
利申 冇睇好耐

屈臣氏

我都覺，睇到我勁尷尬

屈人寺寵物藥房

要睇tvb sosad

要了解對家情況

古裝皆大歡喜已經食過呢個gag